\message{ !name(cap-desenvolvimentos.tex)}
\message{ !name(cap-desenvolvimentos.tex) !offset(313) }
\subsection{Simulações para algoritmo de máxima verossimilhança
  penalizada}
\noindent Primeiramente testamos para grafos pequenos, de até 10
vértices. Como padrão utilizamos o valor de regularização c = 1. Nessa
parte, testamos para amostras de tamanho 10 até 5000, com intervalos
de tamanho 50, e fazendo 5 testes para cada tamanho de amostra. Com
esses testes fazendo a média dos erros.

\begin{figure}[htb]
  \centering \includegraphics[width=18cm]{figuras/1.png}
  \caption{\label{fig:sim1}Erros de subestimação, sobrestimação e
    total para um grafo gerado aleatóriamente de 5 vértices com grau
    máximo d\_max = 1 para valor de regularização c = 1.}
\end{figure}

\begin{figure}[htb]
  \centering \includegraphics[width=18cm]{figuras/4.png}
  \caption{\label{fig:sim2}Erros de subestimação, sobrestimação e
    total para um grafo gerado aleatóriamente de 5 vértices com grau
    máximo d\_max = 1 para valor de regularização c = 1.}
\end{figure}

\begin{figure}[htb]
  \centering \includegraphics[width=18cm]{figuras/2.png}
  \caption{\label{fig:sim3}Erros de subestimação, sobrestimação e
    total para um grafo gerado aleatóriamente de 5 vértices com grau
    máximo d\_max = 2 para valor de regularização c = 1.}
\end{figure}

\begin{figure}[htb]
  \centering \includegraphics[width=18cm]{figuras/3.png}
  \caption{\label{fig:sim4}Erros de subestimação, sobrestimação e
    total para um grafo gerado aleatóriamente de 5 vértices com grau
    máximo d\_max = 2 para valor de regularização c = 1.}
\end{figure}



\message{ !name(cap-desenvolvimentos.tex) !offset(-41) }
